垃圾美心 fact check 全部藍絲

諗住開開心心買個生日蛋糕
早前都聽過美心生日牌唔可以打D敏感字眼
我就特登試下打冇咁敏感 Glory to HK
屌佢老母 收到電話 佢話師傅唔肯寫

美心你收皮啦 以後都唔撚會買你D野

自推10下
1

2

3

4

5

6

7

垃圾, 就嚟要寫藏頭詩

柒少陣啦仲買美心蛋糕

8

以前做過，有啲前員工既wechat
全撚部都係藍

罷買美心就緊

係想比更多人知, Glory to HK 呢D咁普通既字 冇咩立場 你垃圾美心都要自我審查 , 我屌你老母美心入面既所有師傅

9

10

杯葛 starbucks

好似話有內部指引唔比寫標語

聽講會炒黃絲，你想唔係全藍都難，所以罷食吧

okay , 自我審查 標語唔比寫
有冇手足試下訂 "我愛中國" , 好想睇結果佢比唔比寫

屋企係美心高層 所有高層都藍到黑 快啲一齊抵制

打死曱甴 警察加油

試下寫支持警察睇下得唔得

去退款啦, 買完做起唔合要求就退款

仲比錢佢賺？

不了